以正視聽

重申，我要澄清返
順便分享下我平時嘅習性同近日動向

呢半年我係連登報嘅倉，係實時、全部正數止賺、總數30000點以上（包括hsi、dji、NQ）

每一個浪嘅交易，出入位，對返日數，可以係舊post搵得返，冇得改冇得del冇得呃

如果有人攻擊我係連登嘅倉係雙開，一邊報call一邊報put，可以cap指證我，我個名會即時臭，唔使靠屈嘅

當然我私下會有好多時試倉、賭倉、超短倉，但投資額低、準確度唔係追求超高，所以唔會報，廢事有人all in跟唔set止蝕然後瀨我

我平時報嘅位係夾雜左幾注嘅倉平均位
唔會每次解釋背後個位十位尾數計價
因為影響輕微
例如指數尾數23試沽，33打左，68再試沽
我會直接報56
又例如我一張係38，一張55
我會直接報44-2
又例如耐左我會每50點四捨五入尾數咁講

如果有相熟有心user問我揸緊咩倉、咩位入
我好多時都會講，但如果係一d冇實時報嘅倉
我講完就算，唔會事後講返黎認叻

對上有係連登實時報嘅美股位
Dji淡倉265-243食一轉，260-228食多轉
好倉217-232食，然後冇再玩美股，因為想早訓

港股272開put，265、259加put
但正如我之前嘅post咁同大家分享心得
-冇靚位開大倉，之後唔會追call追put
-追call追put注唔strong hold，唔對路即走
-貼近250輕倉，破大位先追
-270以上或230以下可開長倉，目標幾千點
-長倉分三注以上開，間距800-1000點
-熊市食反彈浪係bonus，不太重視
-仍然覺得而家係熊市比牛一機會大好多

大長倉食大浪係牛三/股災年玩法，如果本身唔預一定程度嘅利潤受夾係玩唔到，同埋要有耐性等幾個月先收成，當然本人唔會甘於一坐到尾，中途會搵機會食反彈浪，如果冇以上條件就唔好咁玩了

任何時候幾有信心都要嚴守紀律，set好注碼同止位，係投資第一課，做到都唔算係一件光榮嘅事，唔值得認叻

正如我上個post咁講，今年會減少睇市（即係都會減少上連登），唔好再問我即市點睇

好老實，連登對我黎講可有可無，因為我從來冇收費、冇打算係任何社交平台開群，所以我冇責任長駐報倉，冇責任去幫任何一個人解難，冇責任去交代我自己嘅一舉一動，但如果因為我冇做以上三件事就怪罪於我，係咪應該檢討下你自己嘅生存方式呢？

上年十年一遇大時代，好開心有同大家一齊玩
但耐左就變質，我俾好多人指控嘅事其實都只係因為佢miss左我係自己post、hi淡友post講過嘅操作，其實miss左唔緊要，你覺得我冇料咪無視，但冇睇就當人冇講過然後攻擊係咩玩法？

今年我最主要嘅操作係搵位做淡，已經講晒會點操作唔再長氣了，另外買樓，上年叫人避開火棒，就俾好友屈我係大淡友，咁而家避左20%，學誠哥咁講，有自住需要，又計掂數，可以買喎，就算又俾捉到底位唔代表可以預知幾時係底，我覺得好大機會唔係今年

黎緊都係唔會經常上黎，唔好又屈我潛水
我講明我睇股樓熊市未完，快則大半年，慢質1-2年
唔使次次反彈浪都黎關心我

關我撚事咩屌你老母

廢淡

好波